觸 動 人 心 的 片 刻

一位婦人為了孩子 為了居住 以一己之力抵抗隊伍

女孩沒有溫飽 緊抱著死去了的老鼠

另一種的一步一生 伴男孩不同成長階段的義肢

四兄妹在玩 姐姐在旁親吻最上面的妹妹

同理心 比勝利贏得更多

以天橋底作學堂 兩名老師義務教育貧窮的孩子

椅子還在 但是老人的妻子已經去世了

母猴子為了想逃脫 帶著孩子走著危險的邊界

孩子想看得更高 看得更遠 － 父親來支持你

比賽回來 男子下輪椅並單膝跪地 她感動得想哭

合力將小男孩送出戰爭區 才能讓他活下去

一位攝影師把自己的鞋子贈給這個沒鞋穿的女子

戰事過來回來 美國士兵抱著自己的女兒大哭

不管是誰 甚麼身份 這刻的快樂是真摰的

發生了水災 屋主小心翼翼安頓他的寵物

小孩在父親的紀念碑前舉手敬禮

獸醫完成了手術 愛犬看到他就撲向他 累得靠在他胸前睡了

某場殘奧會中一名美國選手用腳拉弓的一刻

著名的一張照片 流浪漢跟愛犬不離不棄

士兵跟他們的伴侶吻別

拯救隊照料著一隻樹熊 給了牠喝水

所有圖片經過重新搜尋 盡量最佳畫質

via

凍茶巴打近排老是常出現

有啲睇到好心塞

Halo

唔駛文字都可以

唔識post gif sorry

噴水個張，前年香港成日發生啦

[quote]
戰事過來回來 美國士兵抱著自己的女兒大哭

呢張見過個caption係戴綠帽
咩去左打仗幾多年
終於返黎見到個女

算啦警犬

凍茶巴打會唔會好似以前係舊登咁開多啲呢類post

留名

Pish